香港宜家啲天氣真係痴撚線

留係室外一分鐘已經開始浸汗
兩分鐘底褲開始濕
三分鐘背脊濕撚哂
四分鐘手腳都開始浸水
五分鐘，我好想沖涼呀

唉，唔撚驚

即卡入商場抖冷氣先

p.s.懵同意嗎？

落5分鐘雨
再出個猛太陽
清蒸人類

仲要有一陣雨腥味

呢兩日係曬住咁落雨
真係痴痴地
彩虹又唔見有條

不

慣左冇冷氣?

朝頭早係最難頂
落完嗰少少雨之後嚟個太陽，焗到

成個post一大陣味

不嬲都咁痴線，好撚憎